支唔支持取消香港人去日本免簽證

仲有就係加設黑名單
原因唔使我講啦
太容易去，俾班撚屌玩串個場做壞規矩，衣食住行到叫雞都有柒事發生
唔係踩唔踩港既事，而係鬧就要認

我支持除消支那岀世嘅HKSAR 人免簽證。

我覺得應該限制幾耐先可以去一次
識人個個月都去

果d除左係崇日，就應該係做野
照計應該識入鄉隨俗
但如果做左衰野就blacklist啦

有次港航因風切變落唔到成田機場 轉左去羽田暫拍 遲少少再開返去成田
班人一見到左東京 就唔理起邊個機場 大吵大罵 話要開緊急門落機 又企曬起飛機度
搞到日警要出手介入 先至搞掂班人 再用豁免權比佢地羽田落機

果班客真係要ban佢地唔比佢地再入日本

雙非點計

佢地點拎到data 知道佢係 單非 雙非

Bno免簽，特衰要

取消左特衰護照免簽啦。
利申：英國海外國民
留名睇五毛入黎話BNO 乜乜77

咪臭係 新移民落黎拎完綜援去旅行

去日本一定要有n2或以上
同強制上日本文化班

無得去日本 暴動都似

On9

100%支持
自私啲講句拎火車頭去日本自尋死路
淨係BNO有free visa就得架啦

支持取消特衰護照免簽

但bno 可以

我支持樓主返大陸住

唔支持

其實真係應該取消 單程證審批權都唔係香港度 點保證香港居民既質素或潛在風險? 對其他國家既保安會構成好大威脅

on9

咁而家八成以上香港遊客都唔使去
同埋唔見得班港蝗學完日文會識尊重人地

崇日撚表示而家日本放鬆左支那簽證同居留期

日本經濟真係靠旅遊 ...

雖然真係好憎支那人，不過佢地真係都有用錢（雖然團去返指定消費點）

呢個不失為一個方法。但有好多中老年可能又柒又有BNO ，個啲screen out 唔到。